{
  "id": 1259994415,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"19.72132,43.20016,19.72132,43.20016",
    "geom:latitude":43.20016,
    "geom:longitude":19.72132,
    "gn:admin1_code":"SE",
    "gn:admin2_code":"16",
    "gn:asciiname":"Ostra Stijena",
    "gn:country_code":"RS",
    "gn:dem":923,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3306711,
    "gn:latitude":43.20016,
    "gn:longitude":19.72132,
    "gn:modification_date":"2017-11-17",
    "gn:name":"O\u0161tra Stijena",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Belgrade",
    "iso:country":"RS",
    "lbl:bbox":"19.70132,43.18016,19.74132,43.22016",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "O\u0161tra Stijena"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "O\u0161tra Stijena"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "O\u0161tra Stijena"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "O\u0161tra Stijena"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "O\u0161tra Stijena"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "O\u0161tra Stijena"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041e\u0448\u0442\u0440\u0430 \u0421\u0442\u0438\u0458\u0435\u043d\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "O\u0161tra Stena"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688255,
        102191581,
        1108810043,
        85633755,
        404228357
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3306711,
        "wk:page":"O%C5%A1tra_Stijena"
    },
    "wof:country":"RS",
    "wof:geomhash":"b9cdea93730c662666fa89dc363d664c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633755,
            "localadmin_id":1108810043,
            "locality_id":1259994415,
            "macroregion_id":404228357,
            "region_id":85688255
        }
    ],
    "wof:id":1259994415,
    "wof:lastmodified":1566612690,
    "wof:name":"Ostra Stijena",
    "wof:parent_id":1108810043,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-rs",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    19.72132,
    43.20016,
    19.72132,
    43.20016
],
  "geometry": {"coordinates":[19.72132,43.20016],"type":"Point"}
}