{
  "id": 85898243,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"20.472332,44.801597,20.472332,44.801597",
    "geom:latitude":44.801597,
    "geom:longitude":20.472332,
    "iso:country":"RS",
    "lbl:bbox":"20.467332,44.796597,20.477332,44.806597",
    "lbl:latitude":44.801597,
    "lbl:longitude":20.472332,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":44.799206,
    "mps:longitude":20.467682,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":1,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "mz:tier_metro":30,
    "name:aze_x_preferred":[
        "Vra\u00e7ar"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0430\u0431\u0448\u0447\u044b\u043d\u0430 \u0412\u0440\u0430\u0447\u0430\u0440"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0412\u0440\u0430\u0447\u0430\u0440"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vra\u010dar"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Op\u0161tina Beograd-Vra\u010dar"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Vra\u010dar"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vra\u010dar"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0392\u03c1\u03ac\u03c4\u03c3\u03b1\u03c1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vra\u010dar"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Vra\u010dar"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vra\u010dar"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Vra\u010dar"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Vra\u010dar"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vra\u010dar"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30f4\u30e9\u30c1\u30e3\u30eb"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d5\u10e0\u10d0\u10e9\u10d0\u10e0\u10d8\u10e1 \u10d7\u10d4\u10db\u10d8"
    ],
    "name:kat_x_variant":[
        "\u10d5\u10e0\u10d0\u10e9\u10d0\u10e0\u10d8\u10e1 \u10db\u10e3\u10dc\u10d8\u10ea\u10d8\u10de\u10d0\u10da\u10d8\u10e2\u10d4\u10e2\u10d8"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ube0c\ub77c\ucc28\ub974"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vra\u010dar"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Vra\u010dar"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Vra\u010dar"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vra\u010dar"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vra\u010dar"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0440\u0430\u0447\u0430\u0440"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vra\u010dar"
    ],
    "name:srp_cyr_x_preferred":[
        "\u0412\u0440\u0430\u0447\u0430\u0440"
    ],
    "name:srp_lat_x_preferred":[
        "Vra\u010dar"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Vra\u010dar"
    ],
    "name:und_x_colloquial":[
        "Vracar"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Vra\u010dar"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5f17\u62c9\u67e5\u5c14"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"RS",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":792680,
    "qs:local_max":14947,
    "qs:local_sum":25281,
    "qs:localhoods":8,
    "qs:name":"Vra\u010dar",
    "qs:name_adm0":"Serbia",
    "qs:name_adm1":"Beograd",
    "qs:name_local":"Beograd",
    "qs:photo_max":543,
    "qs:photo_sum":4230,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":122,
    "qs:woe_adm0":20069818,
    "qs:woe_adm1":29389217,
    "qs:woe_adm2":0,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":532697,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes",
        "mz"
    ],
    "src:lbl_centroid":"whosonfirst",
    "wd:wordcount":1459,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108810145,
        85633755,
        404228357,
        101914161,
        85688279
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":537531,
        "qs_pg:id":343422,
        "wd:id":"Q1006522"
    },
    "wof:country":"RS",
    "wof:geom_alt":[
        "mz",
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"15bc7cc2ca308598f8ca8176b376a72c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633755,
            "localadmin_id":1108810145,
            "locality_id":101914161,
            "macroregion_id":404228357,
            "neighbourhood_id":85898243,
            "region_id":85688279
        }
    ],
    "wof:id":85898243,
    "wof:lastmodified":1690858532,
    "wof:name":"Vra\u010dar",
    "wof:parent_id":101914161,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-rs",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    20.472332,
    44.801597,
    20.472332,
    44.801597
],
  "geometry": {"coordinates":[20.472332,44.801597],"type":"Point"}
}