{
  "id": 1293701277,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"21.88579,43.25998,21.88579,43.25998",
    "geom:latitude":43.25998,
    "geom:longitude":21.88579,
    "gn:admin1_code":"SE",
    "gn:admin2_code":"20",
    "gn:asciiname":"Curlina",
    "gn:country_code":"RS",
    "gn:dem":230,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":791673,
    "gn:latitude":43.25998,
    "gn:longitude":21.88579,
    "gn:modification_date":"2017-11-17",
    "gn:name":"\u0106urlina",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Belgrade",
    "iso:country":"RS",
    "lbl:bbox":"21.86579,43.23998,21.90579,43.27998",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u0106urlina"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u0106urlina"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "\u0106urlina"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "\u0106urlina"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "\u0106urlina"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0106urlina"
    ],
    "name:srp_x_variant":[
        "\u040b\u0443\u0440\u043b\u0438\u043d\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u0106urline"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688285,
        102191581,
        1108809889,
        85633755,
        404228357
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":791673,
        "wk:page":"%C4%86urlina"
    },
    "wof:country":"RS",
    "wof:geomhash":"786d9de09685da67f116fa6345f017b3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633755,
            "localadmin_id":1108809889,
            "locality_id":1293701277,
            "macroregion_id":404228357,
            "region_id":85688285
        }
    ],
    "wof:id":1293701277,
    "wof:lastmodified":1566611949,
    "wof:name":"Curlina",
    "wof:parent_id":1108809889,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-rs",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    21.88579,
    43.25998,
    21.88579,
    43.25998
],
  "geometry": {"coordinates":[21.88579,43.25998],"type":"Point"}
}