{
  "id": 890476963,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"20.03082,45.53271,20.03082,45.53271",
    "geom:latitude":45.53271,
    "geom:longitude":20.03082,
    "gn:country":"RS",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":5764,
    "iso:country":"RS",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u062a\u0634\u0643\u0648 \u063a\u0631\u0627\u062f\u064a\u0634\u062a\u064a"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Ba\u010dko Gradi\u0161te"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ba\u010dko Gradi\u0161te"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ba\u0109ko Gradi\u015dte"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Ba\u010dko Gradi\u0161te"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Ba\u010dko Gradi\u0161te"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Ba\u010dko Gradi\u0161te"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Tisza-F\u00f6ldv\u00e1r"
    ],
    "name:hun_x_variant":[
        "B\u00e1csf\u00f6ldv\u00e1r",
        "F\u00f6ldv\u00e1r"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Ba\u010dko Gradi\u0161te"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Ba\u010dko Gradi\u0161te"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "Ba\u010dko Gradi\u0161te"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "B\u00e1csf\u00f6ldv\u00e1r"
    ],
    "qs:name":"Ba\u010dko Gradi\u0161te",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"5",
    "src:population":"geonames",
    "wd:latitude":"45.533333",
    "wd:longitude":"20.033333",
    "wd:wordcount":554,
    "wof:belongsto":[
        85688295,
        102191581,
        1108809841,
        85633755,
        404227537
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":793015,
        "gp:id":532465,
        "qs:id":129676,
        "wd:id":"Q426116",
        "wk:page":"Ba\u010dko Gradi\u0161te"
    },
    "wof:country":"RS",
    "wof:created":1469054096,
    "wof:geomhash":"4fe17f36f77829196b24319bf8d72427",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633755,
            "localadmin_id":1108809841,
            "locality_id":890476963,
            "macroregion_id":404227537,
            "region_id":85688295
        }
    ],
    "wof:id":890476963,
    "wof:lastmodified":1527727147,
    "wof:name":"Ba\u010dko Gradi\u0161te",
    "wof:parent_id":1108809841,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":5764,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-rs",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    20.03082,
    45.53271,
    20.03082,
    45.53271
],
  "geometry": {"coordinates":[20.03082,45.53271],"type":"Point"}
}