{
  "id": 1293901923,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"21.47109,43.31805,21.47109,43.31805",
    "geom:latitude":43.31805,
    "geom:longitude":21.47109,
    "gn:admin1_code":"SE",
    "gn:admin2_code":"21",
    "gn:asciiname":"Gornja Recica",
    "gn:country_code":"RS",
    "gn:dem":466,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":790473,
    "gn:latitude":43.31805,
    "gn:longitude":21.47109,
    "gn:modification_date":"2017-11-17",
    "gn:name":"Gornja Re\u010dica",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Belgrade",
    "iso:country":"RS",
    "lbl:bbox":"21.45109,43.29805,21.49109,43.33805",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Gornja Re\u010dica"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Gornja Re\u010dica"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Gornja Re\u010dica"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Gornja Re\u010dica"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gornja Re\u010dica"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Re\u00e7ica e Ep\u00ebrme"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "Gornja Re\u010dica"
    ],
    "name:srp_x_variant":[
        "\u0413\u043e\u0440\u045a\u0430 \u0420\u0435\u0447\u0438\u0446\u0430"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688261,
        102191581,
        1108810045,
        85633755,
        404228357
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":790473,
        "wk:page":"Gornja_Re%C4%8Dica"
    },
    "wof:country":"RS",
    "wof:geomhash":"6ee64a72c0a0bb33cb9e85b06245b3ad",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633755,
            "localadmin_id":1108810045,
            "locality_id":1293901923,
            "macroregion_id":404228357,
            "region_id":85688261
        }
    ],
    "wof:id":1293901923,
    "wof:lastmodified":1566611934,
    "wof:name":"Gornja Recica",
    "wof:parent_id":1108810045,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-rs",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    21.47109,
    43.31805,
    21.47109,
    43.31805
],
  "geometry": {"coordinates":[21.47109,43.31805],"type":"Point"}
}