{
  "id": 890477205,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"21.52969,43.51901,21.52969,43.51901",
    "geom:latitude":43.51901,
    "geom:longitude":21.52969,
    "gn:country":"RS",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":4,
    "gp:adm0":20069818,
    "iso:country":"RS",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Veliki \u0160iljegovac"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Veliki \u0160iljegovac"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u0644\u06cc\u06a9\u06cc \u0634\u06cc\u0644\u062c\u06af\u0648\u06a9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Veliki \u0160iljegovac"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Veliki \u0160iljegovac"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Veliki \u0160iljegovac"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Veliki \u0160iljegovac"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Veliki \u0160iljegovac"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "Veliki \u0160iljegovac"
    ],
    "name:srp_x_variant":[
        "\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0438 \u0428\u0438\u0459\u0435\u0433\u043e\u0432\u0430\u0446"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "\u0160iljegovac"
    ],
    "qs:name":"Veliki \u00c5 iljegovac",
    "qs:name_adm0":"Serbia",
    "qs:name_adm1":"Rasina",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"1",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688243,
        102191581,
        1108809937,
        85633755,
        404228357
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":784558,
        "gp:id":537376,
        "qs:id":1218758,
        "wd:id":"Q2729133"
    },
    "wof:country":"RS",
    "wof:created":1469054106,
    "wof:geomhash":"1462c2e604ff96e4c16136e9079c577d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633755,
            "localadmin_id":1108809937,
            "locality_id":890477205,
            "macroregion_id":404228357,
            "region_id":85688243
        }
    ],
    "wof:id":890477205,
    "wof:lastmodified":1563589257,
    "wof:name":"Veliki \u00c5 iljegovac",
    "wof:parent_id":1108809937,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":4,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-rs",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    21.52969,
    43.51901,
    21.52969,
    43.51901
],
  "geometry": {"coordinates":[21.52969,43.51901],"type":"Point"}
}