{
  "id": 1276888179,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"21.99511,43.32817,21.99511,43.32817",
    "geom:latitude":43.32817,
    "geom:longitude":21.99511,
    "gn:admin1_code":"SE",
    "gn:admin2_code":"20",
    "gn:asciiname":"Gornja Vrezina",
    "gn:country_code":"RS",
    "gn:dem":310,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":790450,
    "gn:latitude":43.32817,
    "gn:longitude":21.99511,
    "gn:modification_date":"2017-11-17",
    "gn:name":"Gornja Vre\u017eina",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Belgrade",
    "iso:country":"RS",
    "lbl:bbox":"21.97511,43.30817,22.01511,43.34817",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Gornja Vre\u017eina"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0393\u03ba\u03cc\u03c1\u03bd\u03b9\u03b1 \u0392\u03c1\u03ad\u03b6\u03b9\u03bd\u03b1"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Gornja Vre\u017eina"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Gornja Vre\u017eina"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Gornja Vre\u017eina"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gornja Vre\u017eina"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Vrazhina e Ep\u00ebrme"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "Gornja Vre\u017eina"
    ],
    "name:srp_x_variant":[
        "\u0413\u043e\u0440\u045a\u0430 \u0412\u0440\u0435\u0436\u0438\u043d\u0430"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688285,
        102191581,
        1108810021,
        85633755,
        404228357
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":790450,
        "wk:page":"Gornja_Vre%C5%BEina"
    },
    "wof:country":"RS",
    "wof:geomhash":"457504db7b48102b97af1b93098f4142",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633755,
            "localadmin_id":1108810021,
            "locality_id":1276888179,
            "macroregion_id":404228357,
            "region_id":85688285
        }
    ],
    "wof:id":1276888179,
    "wof:lastmodified":1566612030,
    "wof:name":"Gornja Vrezina",
    "wof:parent_id":1108810021,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-rs",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    21.99511,
    43.32817,
    21.99511,
    43.32817
],
  "geometry": {"coordinates":[21.99511,43.32817],"type":"Point"}
}