{
  "id": 890477729,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"20.09175,44.87393,20.09175,44.87393",
    "geom:latitude":44.87393,
    "geom:longitude":20.09175,
    "gn:country":"RS",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":2376,
    "gp:adm0":20069818,
    "iso:country":"RS",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:cze_x_preferred":[
        "\u0160imanovci"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "\u0160imanovci"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u0160imanovci"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "\u015cimanovci"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "\u0160imanovci"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "\u0160imanovci"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "\u0160imanovci"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "\u0160imanovci"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "\u0160imanovci"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0160imanovci"
    ],
    "qs:name":"\u00c5 imanovci",
    "qs:name_adm0":"Serbia",
    "qs:name_adm1":"Srem",
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":51,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"4",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688291,
        102191581,
        1108810025,
        85633755,
        404227537
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":785903,
        "gp:id":536656,
        "qs:id":243667,
        "wd:id":"Q1065816"
    },
    "wof:country":"RS",
    "wof:created":1469054128,
    "wof:geomhash":"4b63a9b6beed9fb81ccf020bd3342b65",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633755,
            "localadmin_id":1108810025,
            "locality_id":890477729,
            "macroregion_id":404227537,
            "region_id":85688291
        }
    ],
    "wof:id":890477729,
    "wof:lastmodified":1514500386,
    "wof:name":"\u00c5 imanovci",
    "wof:parent_id":1108810025,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2376,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-rs",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    20.09175,
    44.87393,
    20.09175,
    44.87393
],
  "geometry": {"coordinates":[20.09175,44.87393],"type":"Point"}
}